我衰咗三年就係等一個機會

我要爭返口氣

妳便秘三年終於屙得出嗱？

唔通我陀住哪吒仔又話過你知咩